好開心 劉馬車嘅新片 連登之子終於歸位

我地所熟悉嘅劉馬車返來了！

可以比個挑戰大家玩 就係大家可以試吓忍住笑睇 睇吓可唔可以成功忍笑睇曬成段片

劉馬車we trust!

片中佢最經典嘅對白都會重現

仲有條妄想症新片

係阿 youtube 無佢邊到得阿

屌
條蕉又lur返出黎

其實擺明有好多憎佢嘅人都忍唔住睇佢啲片
仲要睇得好開心

佢之前唔係話自殺咩
仲冇女大丁不如去搵佢啦
聯合對抗龍心

龍心有條新徒弟嘅片又出現大丁

有無人可以成功？

嗰係話一刀兩斷咩
仲摑到佢咁大力

條仆街龍心唔知係唔係同佢做戲

係 好撚顛

咁撚顛嘅作唔竟然無人討論

就係唔食埋 唔夠癲
以前三分鐘條片已經有哂起承轉合

佢屋企個電視都幾經典喎

一開波已經笑左

香港YouTube界一哥

馬車歡迎返黎呀

好想知朱西係邊個